let questions = [
    {
        question: 'Quem foi o homem criado por Deus?',
        options: [
            'Adão',
            'Moisés',
            'Abraão',
            'Davi'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual discípulo escreveu mais livros na Bíblia?',
        options: [
            'Pedro',
            'João',
            'Paulo',
            'Tiago'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem escreveu o livro de Apocalipse?',
        options: [
            'Pedro',
            'Jesus',
            'Paulo',
            'João'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem obedeceu a Deus e construiu uma arca?',
        options: [
            'Melquesedeque',
            'Sansão',
            'Noé',
            'Salomão'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual objeto Moisés usou para tocar nas águas para que abrissem?',
        options: [
            'cajado',
            'pedra',
            'funda',
            'coroa'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quais eram os 3 discípulos mais próximos de Jesus?',
        options: [
            'Pedro, João e Judas',
            'Judas, Pedro e Tiago',
            'Tiago, Pedro e João',
            'Judas, Tiago e Simeão'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o primeiro discípulo a chegar no túmulo de Jesus depois que ele ressuscitou?',
        options: [
            'Pedro',
            'João',
            'Judas',
            'Tiago'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quem era conhecido como o homem segundo o coração de Deus?',
        options: [
            'Samuel',
            'Saul',
            'Jorão',
            'Davi'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Onde Jesus nasceu?',
        options: [
            'Jerusalem',
            'Judá',
            'Belém',
            'Samaria'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem foi o último profeta?',
        options: [
            'Malaquias',
            'Oseias',
            'Samuel',
            'João Batista'
        ],
        answer: 3
    },
];